想問下呢條片點解seulgi唔喺度

同埋yeri點解跳唔到
好擔心他們

又黑

邊度有

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Irene條腿都幾屈

條腿都幾短下

聽講因爲sulli
yeri整親隻腳

希望yeri早日康復😭😭😭

三罷吖嘛

我愛WENDY

我同wendy好熟 幫你問下佢

下你地咩關係==

同佢發生左d野...總之好熟...